[世界大戰] 煙屎牙Gin姐定呢條長腿港女

煙屎牙Gin姐

長腿港女Kinki

臭豆腐vs豆腐花，真係睇心情

玩長情煙屎牙，逢場作興搵長腿

想揸車定推車

JT 嘅lemon

識玩 日日家常便飯 得閒鮑參翅肚

唔同級數喎

Dcfever一開始條女仲正

邊個

邊撚度有煙屎，以前Lawrence 就有

JT Lemon
Avery

GIN GIN 我愛你

樣就普通啦, 黑絲加分

旗袍正D

清食開闊麵

梗係kinki啦
有波有腳
正撚到

同意
不過gin姐唔似男人多過女人

煙屎牙不解釋

Avery同Vivian正啲喎

阿妹

屌你老母成班唔識貨，識貨一定係逐粒逐粒煙屎牙奶，感受啲煙味同歷練，每奶一粒就好似經歷咗一次人生，香醇有如陳年紅酒，愈陳愈珍貴

DCFEVER d片真係求鳩其

睇DCFEVER講車？